有無人上唔到網

睇睇下youtube部電腦就上唔到網
Wifi都連唔到
係咩問題

無

頭先係，可能又震斷左海底條線

你又上得返？

覆到你